我宣佈依家全香港最筍嘅工作係教書

唔使返工三個幾月搵袋幾萬蚊

答定
要網上教學
暑假要補返
咁好做你唔去做講經呀

777笑而不語

No la呢期輪到大波驊抖了

有朋友上年fg幼教 今個月翻左唔夠十日工 照袋二萬幾一個月

做到狗咁仲要打埋電話叫d細路交功課

咪就係 計我話最辛勞都係警員
日日要維持治安，為人民服務
支持警察再加人工

咁講啱唔啱聽？

做官唔講，點解唔係當差，有全港最好資源，口罩無限，得閒搵班後生試下新玩具，姦下妹妹仔，個個月幾皮野

公墓園比你食咗（including忠誠勇毅）

不嬲係
識人做老師放暑假走去做札鐵
收兩邊人工

侍應夠要對老細 怪獸客
唔覺有咩專業

公墓員

老師要學歷，侍應？
我學校啲老師日日home office但
準備教材、開會開到晚上十一點
侍應放工就真係放工，但老師唔會